有冇人識杜汶澤條o靚 - 豪囝?

睇相好似好大隻

收到wind條友用開小畫家改圖

好撚惡

轉自隔離post

小畫家

張紙甩色甩到個四方格咁工整